【熊市重臨】消息：晚上至少增6宗本地個案 2人屬港泰群組

本港新型冠狀病毒肺炎疫情大逆轉，今日新增24宗個案，累計增至1,324宗。其中，港泰護老中心群組、新發與彬記群組，持續有新增個案。

全港有至少15間中小學因學生或家人確診，宣告停課消毒，如油麻地天主教小學（海泓道）及拔萃男書院及其附屬小學等。

【23:58】據悉晚上增至少10宗確診或初步確診個案，當中6宗是本地感染，包括2宗屬港泰護老中心群組，病人已送往瑪麗醫院治療；餘下4宗確診屬輸入個案

【21:35】譚仔雲南米線公布，調景嶺彩明商場分店的一名員工家屬，確診感染新型肺炎，員工屬於緊密接觸者。為保障客人及員工的健康安全，已即時關閉該分店，並棄置分店已開封或經過處理(或有機會受污染)的食材。該分店全部員工自我隔離14天，確定沒有受到感染方可上班工作。

【21:20】第1304宗確診個案、41歲女患者是鰂魚涌華蘭商場百佳超市壽司櫃位的員工。百佳回覆查詢時指，該員工昨日起無上班，所屬分店於7月8日至10日停業三日全面消毒，同店的所有其他員工並無出現病徵，將根據政府指引在家隔離14天，至11日重開時， 會安排另一組員工為顧客提供服務。

要嚟嘅始終會嚟

騰指升跌不受香港疫情影響架

仆街我老母有去果間譚仔食野

rip

布布日日唱淡 一定成褲好倉啦

已經無野阻到隻企鵝巨大化